想share d 片俾兩老睇 有無推薦

中立老母
Share元朗警黑勾結 終於有少少淺黃既態度
有無d tvb呃人既證據/ 反駁示威者收錢/ 好多中年人一知半解/
類似既片推薦？

長片定短gif
鏗鏘集睇咗未

有無長片 想share去 family gp到